又到中秋 大班繼續蟬聯最撚戇鳩月餅廣告冠軍

乜撚嘢兵器呀屌 戇撚鳩

得大班高層先笑得出

又二創20年前周星馳d戲，好撚無聊呀……………

飛甩老土

柒撚到

畫面拍得幾靚
算唔算浪費才能

都係agent 做架啦，高層負責approve 條橋架咋

我覺得好笑wo

食蓮香都唔食呢d大牌子喇

好好笑喎
睇一次笑一次

三位大盒冰皮月餅

開頭咁似for honor個trailer既

好過以前好多架啦

起碼on9得嚟成功! 第一次睇係會被個廣告吸引到, 會好奇究竟係sell乜呢…
正正常常咁賣廣告冇noise,都唔明嗰d仲賣嚟做乜

咁大班年年都好成功

名古屋呀，燕窩，月餅，低卡，好食，健康，又fit d

個阿姨最撚正

我覺得ok
雖然得"好予~"個位有少少想笑
但係整體都唔算柒到唔敢睇

搵真霞姨做會好啲

智障？

佢咪真個個囉

引到你地討論就已經係成功嘅marketing啦

如果做個廣告出黎又冇人理做黎做乜9呢

連個打扮都一樣都認唔到

咁人地個廣告就係Sell 戇鳩呀嘛

係有啲夾硬
不過幾好笑既

每次屌啲廣告垃圾都會有呢個on9 point

除左效果戇叱鳩之外
製作好認真
孤島, 服裝, 拍攝, 道具

你自己search下美國日本d廣告睇睇人地個trend
on9就on9架啦
人地就係為左吸引你注意先做咁嘅廣告出黎
商品有differentiation 點解廣告冇？
而家你諗起月餅係咪會諗起大班個on9廣告先

唔係

其實拍得算幾好啦，好撚過奇華美心多多聲

唔同廣告有唔同目標
例如sell product ，sell event (大減價)
就算sell product 都要再睇賣點係咩，例如功能，口味，包裝

呢啲月餅廣告個product 年年差唔多，甚到唔同公司出品又差唔多
最後啲人決定買邊間可能只係睇對邊間印象深刻啲

所以個廣告主要係賣“存在感“
等人記得有“大班冰皮“就夠

姐係本身你唔會諗起大班月餅
而家有人討論引到你入黎
一樣係成功嘅marketing

即係你夠知有亞視，但你睇唔睇？
將劣質marketing講到神作
你係大班高層，定係廣告公司打手？

本身覺得求其是但時買大班都可以
依家有個咁on9廣告，佢令我從此唔會買大班

講真我都係做廣告
如果有下屬講d咁on9理論我會當場屌7佢

例如睇m記廣告
如果賣新包佢就會講下個包啲賣點
咩好juicy , 個汁又幾特別咁

但係賣shake shake, 亞古醬
本身啲味冇乜特別，個“product " 又做左幾廿次
所以一係整隻“點jack“出黎，一係整2隻明星出黎9 fing

你舉亞視個例子又唔可以相提並論
亞視你轉一轉台就睇到 香港大型電視台又只得2個
輕易知道節目質素
月餅就1年先賣1次 競爭大 要鶴立雞群先提高到銷量

而且兩者share of market又唔一樣
廣告手法自然唔一樣

虧你仲話自己做廣告
睇死你都係冗員架啦

on9理論係講:有人討論一定係好事 ?

自己個印像係呢類廣告主要係想做到印象深刻
等d 人記得有"大班冰皮"呢樣野
理論上個廣告唔係差到令人對個品牌反感就應該算成功?

我覺得算係好top啦喎
marketing 既廣告來講，引起人睇曬個廣告、最尾果句line 夠簡單入腦
應該話度呢條橋既人真係有料 啲高層又肯approve呢下又勁
雖然啲月餅麻麻地，但身為有讀過marketing 既對間公司印象幾好

大班咁多年既marketing同廣告其實都樂成功
基本上一講起冰皮月餅就已經諗到大班先

算吧啦 你問呢啲問題實會有人衝出來答相反野
呢啲情況我小學見得多

亞視係明顯差喎
大班有冇係質素上好明顯落後競爭對手先？
有冇難食到送俾人都唔食先？

亂咁拎例子出來

好似真係 屋企從來唔買月餅
人地會送來
多數見係兩種：聖安娜同半島
但我諗月餅就諗起大班
雖然未食過

細個睇到好開心，大個都係

冰皮月餅算係大班首創開先河

根本一個廣告就係為咗noise，而家咪因為無里頭所以喺連登有個post上埋熱門，宣傳已經成功

咪就係,夠膽拿亞視來同做廣告來比,仲唔知丑話自己做廣告,
做廣告仲咁ON9同無觸角,仲學人FF炒下屬,如果有佢呢類咁既下屬就真係要第一時間炒左佢,倒米

若係玩呢個路線 但原來最後得幾十個人討論 youtuve唔夠1000view ， 作為年度最重要廣告，
呢個廣告真係可悲又失敗

其實識唔識理解 最後一回覆，唔會花時間教精無論人

你想做noise ，但係你拍嘅廣告令到受眾以為大班嘅質素降到亞視級呀 打手

見到霞姨我真心笑出嚟

大班冰皮食老本都贏幾十條街啦

拍d正正常常廣告咪得

覆你老母咩, 唔夠人講走去屈鳩人打手,
點睇都係你條撚樣係大班對家打手啦

你啱嘅，睇返佢之前嗰d都係得26k
不過佢都係放咗2日，連登都係今日先出post
我諗要俾d耐性⋯⋯

個笑點睇落幾有以前啲港產笑片feel
用冰皮玩野整成兵器搞場大龍鳳比觀眾印象幾深嘅

咁都叫唔夠人講 你覆我點解個廣告得幾百view，個post得十幾人講未？

仲有呀個廣告你話係咩級數就咩級數?你有咩撚野資格?

又話最後一回覆?? 又死出來?

呢到係討論區，梗係講自己意見，咁講意見一定有立場同見解，有咩問題？

唔想有人講咪自己開個word自己同自己講囉

佢幾多VIEW關我撚事咩,主要係笑你ON9,識小小扮代表

小學雞

你咁惡, 你話係亞視級呀MA, 唔同意你就係打手仲好意思話自己係意見,係討論 慳啲啦

做唔到就咪撚講啦,跌拿地拿番堆沙學人笑人小學雞

依個post 到底做乜鳩 討論方向錯鬼晒

btw 大班冰皮好唔好食 睇完有啲想試吓 聽就聽得多

非打手 食過番唔到轉頭

大班係咪賣月餅無賣其他野？

質素降到亞視級
你又憑咩代表全港受眾講出呢句野

你諗諗買月餅嘅年齡層邊層多先啦好嗎？
再諗諗個個年齡層會唔會用app多
上網多

好好地討論你都要話人打手嘅
你慢慢單機

咁多人討論已經work啦

大班不嬲行on9路線

都唔錯丫

諗起日本啲廣告真係無厘頭到爆 但日本廣告好似好成功

我覺得on9得嚟幾有趣

btw 個火堆好靚

諗起當年家燕媽媽個月餅廣告

芬達